香港當鋪係點生存？

從來無見過人入去
啲人無錢一係借財仔 一係做按揭
究竟佢地係點做到依家？

你都係香港生存到
點解人地唔得

做外傭生意。